條女身邊太多異性朋友 巴打接唔接受到？

有個女仔fd 互相都有好感
一齊出街有拖手有攬 感覺係男女朋友
之前表白 佢冇應承亦都冇拒絕我
佢話唔應承 嘅原因係 我接受唔到佢啲男仔fd
其中有個男仔fd（厹） 係條女之前鍾意
表過白 但被拒絕了
依家佢兩個仲有聯絡 仲話一齊返part time
另一方面 同我keep住massage 同出街
女人究竟諗緊咩
我仲好唔好繼續 定斬攬離場算

兵

姐係你係佢心目中無另一個人咁重要

係鍾意你既，你表白個陣就即刻應承左啦
夠鐘醒啦

佢係雞 你係佢其中一隻雞蟲客人。 爭在你未俾錢 就有得屌